2382哭喪區

50蚊見
認真

ok gun

All in

睇樓主都蟹緊至少$40

幾手係倉

走啦低處未算低

有幾手

兩手

又跌啦

90蚊苦主

之前某d 財經 blogger 又出書又facebook 推2382， 話增長股，前景好，要係成個profile 既 core holding

而家靜曬

80蚊苦主

入左幾多

130樓上應該大把蟹貨

隻put 早幾日 夾高個下放左

你老母，輸死我喇

我知邊個
果陣2382係15X蚊

專家食屎啦。
咁準，佢唔洗出文章
住緊山頂日日屌女
邊得閒教你發達？

呢次真係玩完啦
可能好快無左龍頭地位
思捷 2.0

無錯 最後只會得番幾蚊

100蚊苦主
有冇傻鳩高過我

係呀
而家乜都唔提
淨係推介下財經書

其實呢d人生仔有冇屎忽

113.6

清入左幾多手

食鼻屎清請振作

其實點解仲唔止蝕?
真係想等變個位數?

巴打開名 警惕下大家

越跌越有
係咪痴左線

追沽喇會跌到30

100 蚊以上ching 會唔會溝貨

邊有錢 你老母

90蚊

仲敢唔敢買支那股

120 以上有貨

見底未

見到毛利率下降 應該即下走
依家p/e 都仲係高

80後XX創富

一隻財演食屎狗

睇基本面炒股底死，仲要睇財演講的資料，再底底死

小散從來只有盤面信息可以掌握

基本面係機構用來作故仔的材料而已

走啦
十年後都唔會返原位

130蚊一手，屌佢老母

年頭講左

清幾多手?

一手姐
不過痛在上過2次170都冇放